究竟係地盤d女著住熱褲開工係咩心態

話說今日做野地盤驗樓 見好多岩岩大學出黎做野果d 朋友黎開工 見到d 女幾條著曬熱褲又化行妝 d 粉都厚過牆灰，地盤咁大塵其實粉都唔洗搽啦 我日日搞到成面塵都想死。
有一個肥野仲要著緊身爆波背心
d 人究竟番工為左博咩

唔著又點出位
點比人擺上網

熱呀嘛

睇site見唔少

重點係肥嘢就唔好咁著

你老母著住熱褲係重慶大廈開工係咩心態

我淨係知樓主開呢個post係博多個細路妹

自從早排話咩女比人放上網之後
依家好多醜八婆番地盤好似行show 咁

Hello 無圖
屌你老母

入黎預左負評走人

留多句野咁比面呀

好多雜工阿姐心口鈕大開show對奶出黎

你老母唔著褲拉大對腳係咩心態

真係有

[img][/img]

純文字討論？？？

有無圖阿你老尾

負評不解釋

不孝有三

想收集免費白油

表面上做地盤，其實想比大大隻既地盤佬插到高潮